[iOS] 入嚟分享下你地嘅home screen layout

先貼為敬

做迪士尼？